喺五言詩前面加三個字改佢意思

例如咁:
男人叫春 眠不覺曉
女人係處 處聞啼鳥

請出招

條條大路 通羅馬

被輪姦 少年不識愁滋味
為錢做 愛上層樓

即刻駁嘴

無鳩聊

即刻！！！！駁嘴！！！！！

五言詩？
三個字？

男人叫 春眠不覺曉

有咩問題

唔講咁 多即刻駁嘴

老人不舉 頭望明月

大大力 鋤禾日當午
大大滴 汗滴禾下土

她皮膚 疑是地上霜

樓主不舉 頭望明月

自古英紅 豆生南國
女人叫春 來發幾枝